[100+日] 極危險溫水煮蛙

運動持續咗超過100日，對比612有當時有乜得失？

得:
2000+催淚彈，加料水炮，橡膠子彈，海綿彈，實彈
黑警濫權
白色恐佈
黨鐵出賣
警黑勾結

失:
8+死諫義士
3+隻眼
1400+手足被捕
手足被捉去新屋嶺生死未卜，酷刑，非禮
每日有人無可疑地自殺
遊行集會自由
新聞採訪第四權
家人政見不同關係破裂

係乜L都無呀，徹回=原本叫你食屎，而家你唔洗食咋
香港人嘅底線正被不繼挑戰，如果612爆哂以上所有嘢出嚟，一定會香港大亂，但係點解而家表面上乜事都無？因為我哋俾人溫水煮緊呀！！！而家情況嚴竣過612 100倍

如果要比，麻煩巴打至少攞返612嗰個標準:
612射記者盧森堡光頭記者幾L嬲，而家兜口兜面噴椒，掟彈
612奴隸聰幾L驚承認暴動，而家日日警謊會開口埋口暴徒
612拉起個女仔件衫，而家係非禮，性侵
612係亂棍打人，而家年輕人爆缸係min.charge

有啲嘢真係唔可以麻木，唔係我哋就好快玩完

光復香港 時代革命

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Push 大家唔好麻木

推